三次大選都神預測！賓州章魚餅乾：川普暫時領先

美國總統大選即將到來，賓州一家餅乾店推出了2款分別寫上2位候選人名字的餅乾，以銷量來預測選情，最近3次總統大選，都能夠準確反映選舉結果，而目前餅乾的銷量看來，競選連任的川普，暫時領先對手拜登。

你支持佢就買佢名既餅乾，變相係民意data既一部分

講真
含撚投biden個班 應該唔會想買biden餅乾

今次唔同
投BIDEN嘅人都唔係真支持BIDEN

投票果下應該會有番幾成果類人理性番

太遠，唔投了

應該鼓勵佢地投白票